無人講G502 lightspeed?

前幾日入咗隻，之前未用過502，覺得手感都幾好 對我黎講唔太重

不過個G HUB software 垃撚圾，搞左勁耐先搞啱d settings

價錢問題

G pro wireless雖然手形g502 match d但係太重,如果有80g g502

403最舒服

可以試吓換第二個滾輪

好多pro league選手都轉左用wireless
睇黎真係大趨勢
仲有咩好介紹
利申用緊g pro有線

用PARACORD都做到無線FEEL
利申:用緊3389sensor+paracord既ec2a

太貴

用緊有線G502
千幾銀剪條線 咁貴點換啊

手頭上隻g502用咗五年
啲制唔爛但係啲防滑膠開始磨蝕

早排打算換隻新嘅但係成千二蚊隻mouse真係換唔落手
真係要換我應該會換g502 hero

因為預訂送powerplay
CGA 撚下就999
過左冇人討論

用緊有線G502 的確換唔落手嘅

唯有再等多一陣睇下佢跌唔跌價 (我買千一左右)

我都係近排先留意G502 完全唔知有預訂

不過我一定搶唔到頭100名㗎啦...

乜野100名
好易訂到
利申兩個fd 訂左

幾個月前買咗個G502 Hero
到依家都未開嚟用

g hub垃圾? 我直情用唔撚到添呀

403無線版最正

兩隻都有都係鐘意用GPRO WIRELESS 多少少

有冇試過run as administrator?

G HUB 真心垃圾 唔知Logitech諗乜

冇理佢了
裝完彈左句JavaScript error
但係入番去個folder 到開番其中一個.exe就行到
用番舊版Logitech gaming software 算了

用緊G703無線 幾好手感

千三蚊 不了

等緊到手

403無線仲有行貨？

我用緊G703 白色牌

基本上同一隻黎
btw 好好用

logitech lightspeed 到而家都係無線最佳保證
其他咩razer , SS, corsair D無線技術唔係話唔得
始終唔係幾信得過, 驚有delay 同其他問題
話哂logitech 都做左無線Mouse 十幾年

size 同手感都幾好,
只係一開始唔慣高背設計,
同埋好快冇電, 長開RGB 每兩日就要差一次, 雖然差兩個鐘好快(一邊用一邊差)
如果有qi 差電唔洗特燈買POWERPLAY 真係無敵了
除左e兩樣都冇其他野彈 希望用到3 年貨仔

用過502 一排 最後都係轉咗G pro 輕好多 手腕都冇咁攰

如果無咩budget 可以買mouse bungee
用緊呢個 真係同未用之前差好多
用咗有啲接近無線嘅感覺

用緊g400s 幾好用

qi powerplay互通咩
試過手機放上powerplay差唔到喎
powerplay偉大發明 真正無限電源

同問
想買403或者703

馬雲 220$

G304 我搞錯sor

唔互通啦, 我咪話如果係用QI 唔係powerplay
幾百蚊買個差電mousepad 淨係for 一個裝置真係唔多值對
我仲要唔中意硬pad

有布面 powerplay跟曬兩隻面俾你

DKLM...千幾蚊真係好貴

703 用家
每晚用4-5個鐘, 臨訓前叉電, 感覺良好

403無線好似=703

g pro wireless叉一次用半個月（平均每日3個鐘，星期六日 1x個鐘）

咁好撚襟用
我g403得26個鐘

G502 wireless with powerplay $1299
手感好過403

真．健身器材 可以當啞鈴

邊度買

預訂
過撚左喇

g102 最高cp 值

幾耐要叉一次?
利申用G603，幾個月先換一次電

我見G305個形都唔錯
係重咗啲
如果有3D printer可以試下外國整果啲finalmouse外殼